想問Ben哥而家有冇後悔唔認大J 做師父

邊個估到 一年前仲比連登仔屌垃圾 估唔到咁就上左神枱

佢好似讀緊F6
時間真係過得好快

屌唔係吓話

由呢張相推斷

牙BEN